[Switch] 火焰之紋章 | FIRE EMBLEM 風花雪月 討論區 (2) | 已出

同伴養成的RPG遊戲與制訂戰術作戰的模擬遊戲，將兩種樂趣融為一體的角色扮演模擬遊戲《Fire Emblem》。《Fire Emblem 風花雪月》除了具有本系列的傳統要素之外，還加上了本作獨有的戰略性及具有更高養成性的全新系統等，變得更為先進。

作為玩家分身的本作主角，與國家、背景各異的各種登場人物相遇，共同投身於戰鬥之中。在前方等待著他們的究竟會是怎樣的命運呢？

《Fire Emblem 風花雪月》故事將會以士官學校為舞台，分為上部由玩家扮演教師引導學生學習的「士官學校篇」，和士官學校畢業之後五年，阿德剌斯忒亞帝國（アドラステア帝国）、法嘉斯神聖王國（ファーガス神聖王国）以及雷斯塔諸侯同盟（レスター諸侯同盟）這三個國家展開三方混戰的時代，主角要和經過五年成長的學生們一起在戰爭當中克服萬難的下部「戰爭篇」。

上述內容取自

發售日期: 2019年7月26日

介紹影片

收費DLC PASS/後續更新

售價: 2500YEN | 24.00USD

更新內容(如無特別提及則指收費DLC內容)

第一彈: 發售日即日可獲得新學院服飾
第二彈: 新戰鬥地圖,遊戲道具&more, 19年10月31前推出預定
第三彈: 新任務, 服飾, 19年12月31前推出預定, 同時預定推出免費更新
第四彈: 新故事, 新角色, 地圖&more, 20年4月30前推出預定, 同時預定推出免費更新

早期購入特典

可於FIRE EMBLEM Heroes中獲得主角角色

(港版限定) 實體版贈送風花雪月主題滑鼠墊一個

(日版限定)實體版亦包含卡牌一張

常見問題

Q: 日港美歐版有咩分別, 咩版先有中文?
A: 封面有分別, 內容/對應語言一樣, 全部都有中文, 留意日版送FE卡牌特典一張, 港版送FE滑鼠墊, (待實際測試-> FE Heroes特典 不限遊戲版本用非香港及已連動FE Heroes嘅 Nintendo Account claim coins 就得)

Q: 特別版包唔包DLC PASS?
A: 唔包

Q: 遊戲內容有幾長...?
A: 玩晒全部野據稱要200粒鐘

Q: 揀邊個學級(藍/黃/紅)有咩分別?
A: 各個學級可用學生係有分別, 不過大部分學級人士可以撬返來, 另外後半部三條路線劇情係唔同架! 即係話玩晒全部劇情要玩隻game 三次 (另外仲有隱藏路線)

Q: 行貨定價係幾多?
A: HKD 429, 街價應該平少少 , 購買下載版嘅朋友可考慮經過兌換券system換購日版下載版遊戲, 折合約HKD 360, more:

由於各人揀嘅路線唔同
為咗避免劇透
討論劇情時請用multiquote方式:

例:

黃色線Ch.10 , 個主角居然

copy 以下代碼即可
[quote][quote][quote][quote][quote] 打字[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

諗諗下個例子俾得唔好
唔應該有任何引導性字眼

例:

有關黃色線Ch.10 cut scene內容

咁樣應該好啲

#TeamBlackEagle

你用個黃色icon都知你其實心底係想揀黃色架啦

#TeamGoldenDeer

黃隊d女唔得,但黑皮5年後又好型

咁玩左黃先
要溝嗰個條線最後先玩

推

5點啦，有貨未

元朗未有消息

Ssp有未呢

188有未

LM

日限邊到買最平

觀塘廣場未有

#TeamSmashBros

想問下陶大有無？

收皮
好似揀house前有得同各個學院傾偈
到時再揀 都係紅或者黃㗎啦

仲未返貨
繼續叫春

信和有冇人知仲有冇

未有

380好抵屌
英文封面only
Fire Emblem: Three Houses
但係內容 中日英一鳩樣

加密講下邊到

又話5點有

無左張卡

有啦

電気限版出到1299

信和有冇日版？

留名

ssp有未啊~~~

偷跑係咁架啦

呢D自己考慮啦
張卡咪又係放埋一二邊叫做"留念"
平成5-60蚊

有玩咪唔係講

咩叫無左張卡

火紋TCG張PR

訂左未通知

企門口等到有

一陣放工相認

係咪未有日版

有巴打報咗價

慘,等到收工都好似未有日版大貨,一係就賣晒

立即9衝

邊間？

放工去信和望下先

美版都有日英語音

係金源訂我覺得自己柒咗

今日得日版未大貨？

熱門地點之一嘅葵芳仲未有人講過，都應該凍過水
收工去買符文順便睇吓

未有既係公司坐陣先

六點都過，死左條心了

買左返黎打算出門食飯前玩下
點知switch太耐無玩無哂電

諗緊出唔出信和買，始終無大貨會貴少少

究竟有幾多人部機封塵等火紋

其實係成個六七月無哂心情玩

你就好

咩版先

喜利有冇

我仲未收到電話呀

葵芳行版 $418

等火紋等到悶，買咗Mario Maker
唔洗追咩劇情，可以輕鬆玩下

Walk in都有？

應該要正日先試到

聯機lag到hihi

有

有冇中限

ns除左sp2之外，其他驚連線都好垃圾

mario kart都正常嘅

荃豐有未

見有人拎著盒，唔肯定係咪中限

未

邊間

有無巴打知唔知陶大果邊有無？

SSP 邊間有

呢啲真良心 晏晝個啲貴成舊水

係荃灣就去葵廣啦

觀廣有未

信和仲有冇日版？

449

沙田有冇

所以而家去緊
仲有無貨？

LM準備揀藍屍，女主搭Dimitri

一樓

有冇元朗巴打收到電話？

信和地庫449日版

有冇玩緊嘅人知點樣fast travel

有冇限定

問左 差不多到

唔覺有

岩岩問又話唔知,我都到左屋企

Sorry 返緊工追唔到post, 美版跑左未？

葵廣$748 日限

元朗都係冇消息

你邊間

信和1樓有間賣458

遊戲領域

日版

好大程度係因為佢反差咁大，所以timeskip個feel先咁正

幫手望下art book有無5年後嘅插圖呀

係咪冇包裝嫁？

葵廣418

喜利話聽日先有行

係日版？

行

多唔多貨？

第一場教學

咩難度呀

好期待俾隻game虐

即時
深水埗
想買連季票版
黃金話冇

有無藍色手足

無一個版本係連季票

追左陣po有d興趣買
想問係咪劇情同前作冇關係

獨立作

喂屌menu片頭睇一陣已經見到便當嘅

我都未

馬鞍山有冇

是否很驚訝 講不出説話

係喎
得官網下載版先有

葵廣買張fe0真係額外派，如果盒有夾卡，即係真係有兩張一樣嘅卡港任係咪傻咗

普通咋，諗住教學是旦行，點知皇女一野miss左
無玩過前作、淨係hero果時一開頭玩過兩個月

係咪大部分人都玩classic死人mode??

`

信和一樓728日限

188未有,食完飯再去

行貨要特別版先有架喎
但係特別版=日版應該夾左入盒架

hmmmm....

盒有夾卡應該係日版水貨黎，d店自己返，係間野傻

想問一下有未

今次限定係攞日版做行
港任自己出post 話得限定有
其實應該好似上次echoes 咁
普通先有細畫集

救命我呢家好擔心我自己

我唔係你果間有了
$458

Thx

追完本post
想問下係唔係好似Pokémon咁入game轉語言？
日版都會有中文？

係

應該係跟你主機揀嘅語言?

thanks

唔理 冇去第間

喜利是否要明天

我聽日後日唔得閒先要今日買
聽日買應該平d

訂左調景嶺未有電話

我個間398

想問下邊間

玩普通經典了

葵廣日限幾錢

咁快有更新

爭咁遠

放棄等聽日

水藍色,睇落似塊布既野到底係邊

訂平20 本來418

上面有講 訂左先咁平

藍田398

由於各人揀嘅路線唔同
為咗避免劇透
討論劇情時請用multi-quote方式:

例:

有關黃色線Ch.10 cut scene內容

copy 以下代碼即可
[quote][quote][quote][quote][quote] 打字 [/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

想問下呢個卡盒有得買未

Game story 藍田有冇貨？

成個藍田得一間獨市
匯景果間

日版係咪無中字？

美版先咁平 做到380

睇第一頁，日版冇中字呀

粉嶺有冇貨

*有

就係知有先答佢冇

嘉城有日版特別版

半個鐘前買 應該多貨
行版黎 中文字盒

喜利聽日幾點先有 個個都玩緊得佢冇

坑口到咗

咩版

冇講幾錢😓

760

想問下點轉中字幕 一開始就係轉到日本語音?

大家推薦玩咩難度咩mode 淨係玩過一半echoes

粉嶺果間388入手

應該跟主機語言

訂左限定
唔知聽日有冇得拎

Digital幾時有得玩呀

唔係今日

唔玩classic等於無玩過FE (無俾FE玩過）
難度就睇你自己能力啦

原來真係冇夾到入去
限定版反而盒入面乜都冇

是咪聽晚12點

幾錢

訂game 正傻仔

九龍東嗰頭邊度有賣

度度都有係元朗冇

我出左葵廣買

元朗有得玩真人大混戰

都要等到星期六

我都想知 推一推

有咪早打
無咪等多日

和哥拎埋d game 走

識得玩一定係 classic + L

Digital 先係傻仔
利申：我係用券的傻仔

lunatic暗夜重未夠膽試

no regret
唔使換卡好爽，
而家重要平

唔刷dlc
肯定打到小哂老母

仲要下隻game都平

捉住手仔教你打又點話
利申: 暗夜最愛zero

一路打一路喺耳邊穿氣

又話SLG末落，火紋係冷門驚
間間都吊高嚟賣，用券買算

一定

一開始揀生日係咪無所謂
定同機戰咁會影響角色能力之類

聽朝攞驚
但要放工先玩到

有無咩攻略網推介？

我都唔明

隻game 2日後出都想有攻略？

日本啲舖好乖，真係好熟先有後門貨偷跑出嚟
你話點有攻略啦

想問下見巴打話有4條線簡
係故事1條接1咁玩落去
定完左1條線再整新人玩第2條線?
利申:只玩過覺醒，覺醒印象中好似得一條線

坑口賣幾錢呀

Online 黎做乜
冇account
玩開單機
特別鐘意玩單機
但如果火紋online會好玩d既會買

第一次玩, 玩完個教學關好有三國志7個打仗 feel

坑口藍店 未見過偷跑

同問

咁繼續等日版 強迫症
anyway 唔該哂

我都係

地皇廣場3樓嗰間

限定版個盒好靚

唔理d人話點
我一定玩女先
因為我隨時唔會玩哂咁多條線

皇女線+1
但溝皇女定歌姬好撚1516

旺角區邊到買限定版最平

好似好多野搞咁

Felix好鳩大力，個人技搭拳套玩秒殺

好唔好玩等緊卷

用女主玩紅線，有冇得玩les

好想溝大波瑪努艾拉

有兩個

我都覺，少少似p5育成

點轉中文？ 一開係英

只可以㨂男女 無得整臉？

得一條友有得hehe?

好鬼似三國志7

switch系統語音

揀左藍線

屌你老母任天堂，罷買

Lunatic難度係免費update，玩住等

有成長率睇未

無得整臉？

冇

佢意思應該係改樣

無得改？

我記得覺醒都有 落後左

暗榮有份一齊開放

咁有無cutsence先

落咩後，
主角一定要係avatar?

第一次玩火紋系列 想問個成長率有咩用

呢個數好直接，就係升lv嗰時幾多機率會加嗰個能力值，
睇咗就可以諗應該練邊個

188有未？

我第一次玩火紋(封印) 時就練咗一堆廢人

有D角色升LV會4,5項能力加1
有D升LV 運+1

封印唔使睇growth rate
樣係同實力成正比

但有無人知主角出身日期會唔會影響能力？同職業會唔會影響升lv個陣能力？

睇運? 冇得自己控制?

GBA火紋唔係睇職同有愛就得嫁啦咩

睇樣練啦 理西成長率

無，運氣差會滿lv廢柴

我練咗一堆一出場就係上位職嘅
因為初期勁

三個house個leader竟然timeskip後都無高過
皇女唔太意外，仲以為仔會再生高啲

門都未開喇

有personal growth rate 同 class growth rate 應該兩樣加埋就得
之後睇rng決定加咩能力
birthday 影響就等data mine

咁姐係同類職業用高級職升lv個成長率會比底既高？

same

依集未玩 舊作下位職10lv可以轉上位職

上下位職20lv封頂

不嬲下位職20lv先轉職 因為多10lv升級機會

要等人起左資料先答到你
但係因為今作轉職唔會reset lv to 1
所以應該一夠requirement就promote會比較好

三個house班雜魚好多都唔靚

其實屈prepromote先係封印最輕鬆嘅玩法

我青師子隻王子用貴族升到10lv先轉返初職主角都8lv先轉初職

真
想揀紅色，但d女又唔太岩我

冇睇劇透唔知後面有幾多人
但如果淨係計intro每班同學得咁少人，仲有得揀練邊個咩

竟然係咁

新手想入坑有咩要注意

仲有無村民無限刷數值

又好似係，其實我未玩到只係問定先

有邊個細細個就靚/型架
五年後再同我講野

可以拉其他班人過檔，但要升好感度同好似睇能力

Ign好似出曬5年後既樣

又岩，我細個個陣都好核突

設定上好似唔係個個都係細路喎
紅班個參謀同歌姬點睇都唔似十幾歲掛

記錯唔係ign

喂阿哥唔好透住

睇設定有個15歲

有d好似唔係同歲藍有個條女講自己係老d，同主角既年直頭係???

咁依家呢

係出樣，無劇透

樣透

算叫做可以期待下個故事

想問下係咪可以響其他班度挖角?
同埋可以挖幾多隻 ?

要透過巴哈
果邊透到痴晒線

可以
聽講門檻幾高 唔會挖到好多

一入已經圖透
屌佢

我係見個邊好似已經有人爆左機

由於各人揀嘅路線同遊玩速度唔同
為咗避免劇透,
討論劇情時請用multi-quote方式, 佐以少量文字形容劇透討論內容:

例:

有關黃色線Ch.10 cut scene內容

copy 以下代碼即可
[quote][quote][quote][quote][quote] 打字 [/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

紅色冇咩靚人，藍色好多佬，黃色有幾個靚女，但力架隊馬

黃隊員似最正，但隊長趕客

your taste
黃隊隊長最型囉好無

你係紅隊長都唔想隊員靚過你

黑肉不知幾正
btw人地brown姐未係黑呀嘛

正啊

又靚仔 又charm 又醒目
邊度揾

識d野，我都搵左黃

去左藍既表示中伏

我揀左藍, 揀左miss媾佢.

thanks
試下每邊挖一個算

揀藍色係咪應該要挖啲法師遠攻

紅無坦？

唔記得上集點set
hard係咪姐係平時個難度 normal先係easy
爆機會有lunatic

玩完第一關,之後攪左好耐都未有第二關玩
其實都想火紋唔好太多其他原素,好似上次3ds隻重制版我都唔太like

出去望下金源有未

等巴打detail

依家係任記A tier作品
唔再係B tier

知唔知好景有未？

噚晚有啦

藍色D女大個樣衰左既
中伏添

唔揀皇女全部都係gay

我估唔少老fans都只係想打戰棋生下仔咁
唔想係地圖第一身走黎走去

藍d仔大個好似幾正

對腳 '令' 到發光咁你j埋我嗰份
我同claude磨鬚好過

有無巴打知188有未

gay

皇女越睇越正

So what

現實就係純戰棋沒落，要生存落去就要變
否則只會落得機戰嘅下場，只剩低舊fans支持兼越賣越少
而且好似話育成部分可以skip？（未玩到唔肯定）

其實我最想都係打戰棋同配種
之前摸頭已經覺得99地

你地玩普通mode定經典mode?

想入限定版 希望700左右入到

育成教書可以比電腦自動，後邊未知

可以乜都唔做休息

都係嗰句
只有經典mode先係真火紋

有無得英文語音中文字幕

ys

教me

extra>切換語音

係咪刺激好多

oh shit
岩岩成個語言轉左英
thx

玩普通已經回帶過幾次

即係咩？save load?

有得時光倒流
但一場限用幾次
個次數有得升

黃色最煩係條友用弓

最後唔知點解揀左藍色....

我最鍾意弓手

但火紋裏沒有zoc設定，弓手防低，好易死，坦企前面都無用

喜利仲未有消息

屯門都有貨了

今日應該全線都有貨了

同意 gba 個幾集都唔係太想用 真係用黎打飛馬

用弓手不如買法師，又有得回血

echoes d弓手又係好廢

淨係話今日會有

要養隻賊

係咪冇用過把killer bow

咁送貨佬幾點到，鋪頭唔會知架麻

Agger

第二關之後團長要我搵兵法書 係邊拎到

藏書室

188 個間 game box有無伏
我個FD話個到有貨 $385
點解仲會平過原價咁多

我入去睇晒都無咼佢話搵團長房間
屌 搵左四五個字

唉終於搵 到 thx

你又岩唯有挖多d 角

育成加多d 調教咁咪唔會沒落

駁唔刀

我都係，
if有個城堡刷嘢我都唔鐘意

乾淨啲

好撚期望打完三條線
會有隱藏線

未玩過值唔值得買？
會唔會好難玩？
SLG 只打過機戰，夢幻模擬戰，勇者鬥惡龍

琴晚一開始挖左藍班紅髮男過黎

鐘意SLG必玩火紋

父幹既重要性

好多男學生都好柒女反而普遍都ok

GAY TEST

黃金好多都$380

DLC

練咩人係咪睇樣就得....暫時全女

去到後面會唔會差好多？

Level碾壓

今集係咪都有得生仔

咁就睇樣揀人算

no

用女主想玩les，睇怕都絕後

有第4條線

黃金有貨未?

我都係玩les

仲未叫我去攞驚

+1

$380

係咪怕左牛屎佬唔敢送貨入元朗

喜利

唔知5年後會唔會有新人，其實隻驚咁少人，死左人點算

良心到咁

我一去就見到攞左箱game入黎
418

邊間
放工去買先

應該係琴日 日版 今日行版

金源

echoes弓手無雙都廢

thx 巴打

有冇訂都418？

金源係咪冇日版巴打

188
$370

冇訂唔知

多左好多野搞

咩版？

中 唔太見有日同限定
好似係下一層既金源

Thanks巴打

坑口到貨

日版最平都要455

Online 版幾點玩得

沙田恆星訂
未收到call

今集係咪可以挖到其他國家嘅人嚟自己到？
揀左藍，可唔可以挖到皇女過嚟
定只可以挖d𡃁？

是咪仲未有日版消息

g點到貨

美版平D

屯門邊間有？普通版幾錢？

觀廣
港版428
日版458
限定888

仲多野搞過閃之軌跡

港版，黃金，398。
有人開430即走

行$37X

訂左限定$670有滑鼠墊有卡

冇睇名，sor...一樓四眼姐姐仔。
但上面有人話開380
我已經貴左

想問今集有無等級上限？
同埋轉職方面有無話幾多lv轉會比較好？

佢開咩價?

黃絲

洗乜梳呀。巴打
多謝你報料

限定版冇開
等緊夠鐘玩DL版

巴打知唔知有無返日版

我個amiibo終於有用

火紋角色會拎到D咩

無知一問，既然有得轉語音同字幕，點解巴打們仲執著要日版定港版？

利申：好想要mouse pad，唔想要張卡有冇巴打想放

封面

我都有佢 有用？

觀廣永遠都貴過人

置樂 418
鼠標墊 加十蚊

唔覺眼 淨係放左港版出黎
靠你去問

咁平？？？？

無人用卷買

差唔多係咁價

置樂利寶定壹號總站？

利bo

唔該

HERE

晌嘉城留咗今晚有得玩啦

大把啦 等星期五放工先玩

如果偷跑放工番去玩兩個鐘訓 第二日又掛住掛住

當JRPG正路啲

特效藥

喜利 390

貴過出面？
限定幾錢 係佢個到落左order留限定 到宜家都無電話

有 二樓

係咪今晚11點先開到

仲有BGM㗎

終於有得拎

sorry 巴打，可能講得唔清楚，我意思係要埋個限定版嘅mouse pad 只係加十蚊？

佢寫住 鼠標墊加十蚊 .唔清楚係咪限量版㗎喎

mouse pad唔係早期購入特典咩
幾時話限定版先送
理論上應該係依家買就人人有份先係

日版下載版係咪今晚十一點玩得？

選完陣營第一關，比人ko左2個
開頭選左會復活，咁仲會有咩影響？

無影響

G點 388

唔係火紋嘅amiibo有冇用？

都嘟到
會出啲垃圾

個袋好靚 日版限定?係咪限定先有袋?

個袋係中文
入面係日限

幫你貼埋另一面

有冇同性戀list睇

黃隊隊長好型

用卷嘅聽日先有得玩，仲唔潛水咩

香港買game又唔洗比稅，又鬥割價
依家都偷跑都400樓下，聽日大貨肯定360左右
2隻=720
9980円兩隻，就算銀行唔收你海外交易費，齋計匯率都720啦

買卷都on9

玩普通都好易死下

聽日大貨會唔會有限定版貨

普通有行動力0既自由關
打左幾場先推
冇咁易死

之前訂左喜利入手 398 有送墊

有生之年唔知有冇機會見到JUMP ultimate stars會有續作係SWITCH出現,炒冷飯都好呀,NDS出個陣真係神作

SORRY,膠左,入錯POST

老任開始識玩
個袋當宣傳

Ssp有冇日版呀

完成turn數有冇咩特別野？

上次ehcos有粒獎牌係500回合爆機

舊作嚟講有時影響爆機時個rank
亦有時啲外傳進入條件要求若干回合內完成關卡
但係於風花有無確實影響就要等攻略了

最後又揀返紅
其實藍幾吸引

digital 版今晚1200點開波?

跟日本就11

慘，今次少有地SSP無日版貨，行就偷2日
利申:我都等緊日

有無係喜利留左電話要限定版既收到電話

想問一下深水埗/信和邊到平啲？
定可能街邊/商場賣game舖仲平?
有無話邊幾到/間店係平時都較平的？

第一條問題應該係問深水埗定信和平啲🙈

378 行 包pad 佛心？

想知使唔使轉時區？
我好多時都唔係即刻玩到

應該係跟你買果個eshop

希望玩得哂4條線
啲日常授課搞好耐
打左一個鐘仲係啱啱到打模擬戰

美國e shop 咪死

借問聲係邊

黃金邊間380

之前某個真實例子係某人貪平，買左加服的game，結果日版解鎖可以玩之時，佢仲係度睇住部機only

想問限定版日同行有咩分別

行版=貼牌日版

入面game盒中文？

188係咪有

yes

188有冇日版

散步真係搞太耐

online 係咩意思？

戰場上執死人野

坑口普通冇曬
限定738

已拎日限

信和大約咩價位?

置樂398

最大間既隔離

好彩巴打提下
即刻搭多個站去寶琳買 418

終於拎左
盒嘢好靚，仲有紙袋

Agger
所以我排覺醒好玩過if好多

今集次次周圍跑都覺得好on9

Agger
但今集d女太多布

自己覆返自己先
沙廣 400 買咗

有冇巴打觀塘買？

屌 hard mode啲free map都幾係野

官方 有冇講過爆機之後嘅存檔點計?
可唔可以首先用女角打爆黃同藍
之後再轉男角玩紅?

有時大作會9點unlock
因應server問題或會加減10分鐘左右。

原來係server問題，我成日搞一輪先玩到

新手建議玩咩難度

Casual啦
第二/三輪先揀更高難度

點解我買完 入面得game 冇紙卡冇說明書

好

好似日版先會有張卡

想問隻game個戰鬥系統係點
回合制定爽快型打鬥？

1號總站

2樣都唔係
戰棋呀

沙田有冇限定

今集白魔回血有限次數？

初級得5次

苦等中

洗唔洗online玩？

歐版限定個盒係點？

有其他團既人用。但升唔到lv。客將一名

有無 攻略睇下新手第一次玩未玩過呢個系列

可以開可以唔開

428

開左有咩分別？

打緊果時有無得save?
無得S/L凹點？
強迫症患者點算

Thanks
但有啲貴 聽日收工落去第二度睇下先

棄驚

有冇人可以影限定版個鐡盒睇下

咪成鋪重新黎過

隻驚好撚忙喎.....

我只係想普通咁玩戰棋

正常係咪唔會玩經典mode 第一次玩好驚死哂d人

有冇人已爆機？
大約有幾章？有冇三十章？

利申 玩到七

唔玩經典mode即係冇玩過火紋
新手請善用sl大法

唔想教班打把仔
想快啲玩哂咁多條線
本身想玩藍，但又想玩紅
最後揀紅玩先

想問有冇個啲訓練升長攻略 唔撚知啲學生要升咩職同點樣訓練最好

每個國家27章（冇記錯既話

屌

classic 啦

Save load唔係會無左save？

每章save冇問題
係玩緊中間冇得sl

唔玩經典 你全部人鳩衝都過關 真係變左純J人設同養成game

同埋無左比人地幾%命中暴擊都斬死你果種緊張感

利申 未玩得

想轉既話之後有冇得轉 定要重玩

雷法打得4下就無wtf

新手岩岩接觸

把武器有耐久又幾盞鬼

屈機武器都唔可以次次用

大貨仲會唔會有hero 角？
定係要預訂／豪華版先有

IGN: 9.5/10

Fire Emblem: Three Houses succeeds in its ambitious telling of a land at war helmed by captivating leaders, in which no side has all the answers. Its tense battles are made all the more harrowing thanks to new strategy elements, and the colorful cast of troops you send into the fray are incredibly charming. With a new take on training and bonding with your units, and the many activities and options available to sample, it’s absolutely begging to be played multiple times.

Game Informer: 9.5/10

Fire Emblem: Three Houses is ambitious, and takes more chances than previous entries in the series. The way it lets your role as professor play into both the narrative and gameplay is nothing short of fantastic. This is the most I’ve ever cared about my Fire Emblem characters, and that’s incredibly high praise.

Fire Emblem: Three Houses - Easy Allies Review (8.5/10)

最大波係咪藍歌姬同黃粉毛

綜合評分, 暫時兩邊都 87/100

我仲係到散緊步

好似多咗幾多無謂嘢

自由活動時間好多野要做，好忙

最煩係同全部人傾計 D活動點都係拎去食野

但仲未識分D人物關係 好撚多人呀

玩得未呀

1. 用日本account嘅你可以兌任天堂金幣,拎FE Heroes角色啦
2. 日本eShop已解鎖(未得就10分鐘再試)

入到了

港版實體可唔可以買日版DLC?

「ファイアーエムブレム 風花雪月」発売おめでとうございまっす！

戰場打打下有得重開算係咁

請問點換？五係好識

online同唔online有咩分別
乜火紋都有得一齊玩嫁咩

1. 用日本account嘅你可以兌任天堂金幣,拎FE Heroes角色啦 (HomePage-> '+' -> MyNintendo)
2. 日本eShop已解鎖(未得就10分鐘再試)
3. 已經可以單獨購買DLC PASS

中途冇得轉難度?

女主幾大波

How much

塊mouse pad 唔洗錢架喎 定你講張卡

女主係幾正，但係又想玩溝女

IS係咪掛名咋

暫時只知執人屍

見到選單 - 設定有呢欄

有冇得用仔溝仔

光榮負責程式
IS負責其他。

Soundtrack 入落電腦冇名

想問下沙田 限定幾錢?

怕玩唔哂全部線
要搞日常

日森終於出貨

都係困難+經典最好玩

買完美版eshop轉番日區都係呃唔到佢
仲要等約耐先有得玩

想問係咪任一場戰鬥死左人就唔可以再用佢？定五年後果個先係？
我揀藍，第一次打盜賊死左2個人，之後上堂就冇再見過佢地，但人又係個城到
有冇人可以話我知咩事

你玩經典模式？係既話，死左以後冇得再用

標楷體

都係轉返日文，橫掂全語音，易明好多

死咗仲可以喺育成mode見到

扲L

有無人知魚餌取得方法，想係咁釣魚

但指導唔到佢係咪永久失去？

幾時set 職
唔想紅女渣斧

CLASSIC MODE 死左就無架啦

屌我仲以為係得育成後先會冇， 重玩啦姐係要

好on9 點解仲可以係修道院見到佢地

屌打模擬戰
成日miss

幽靈

殘廢掛
唔知邊集開始火紋係咁，
classic死咗之後劇情上重喺度

大家紅學院中級轉職點配

個散步有強迫症玩會好長
唔對話晒唔舒服

我將皇女轉做重戰士做坦

初始職未拎個精通獎勵就多手升左初級職 係咪冇得轉返轉頭

想知紅班邊個可以搞les

一開始同條龍講等死啦
之後條臭龍扣我好感度

我連有精通獎都唔知。係咪要重玩

我本身都唔知 係有其他人升升下 未轉職突然話有精通獎勵

可以隨時轉兵種。

好想玩
淨係想玩game
冇興趣周邊野
應該邊度買 幾錢到

Feel到有拆都未爆到機

有排

新手表示決定重玩，用簡單爆一周先用返經典打二周。
唔係好慣佢戰鬥， 打左3個幾鐘先大約知搞緊d 咩。但死撚左3條友

今日拎到貨
庫羅德好正好撩

有精通獎勵架咩
冇留意

佢每一句都好似flirt緊我咁

3國練習game over

我都覺
好想快D比佢攻略

想知有咩唔慣

咩難度
我狂入草,佢地下下miss

藍屍已放棄Ashe同Dedue根本分唔到exp比佢兩條友

好on9

好似有唔少人未玩過火紋咁
分享少少心得希望幫到手（雖然我都只係玩normal）
其實按zr可以顯示敵方攻擊範圍，留意脆皮單位盡量唔好留係個啲位比人打
盡量唔好行去啲一次會比兩三隻敵人打到你嘅位
開頭嘅基本思路係遠程削血，近戰收頭

我想多啲好感所以企位有時專登企隔離唔係入草
但其實呢集係咪唔洗隔離都加到好感？近就得？

第一次玩火紋系列應唔應該入手限定版

呢隻game好似每邊都唔係好多人喎，放棄左兩個後面會唔會好難打架
Btw你高lv帶低lv只要用戰技打滿血敵兵通常會剩少少血，咁低lv就可以比較易尾刀到

講真唔怕唔夠人，今集個出擊名額都係10人，好似加多三個副官
我寧可棄兩個，其餘七條友盡快上中級職，唔使再捱4 move
之後拉其他學生/教職員入隊填埋啲空位
同埋上面兩條友個growth rate真係垃圾到唔恨…

屌路痴好辛苦有無得自動轉視點架

啱啱開game同龍女講生日
寫左自己嗰個居然同佢撞左

我估無論填咩都會話一樣

原來係咁，我記得揀唔同生日能力有啲唔同
仲諗住同佢撞日會得意啲

禁左zr易玩好多 thx

好玩
晏就玩到宜家
啲女好正呀

平民有冇精通獎勵？

玩咗三個鐘，育成部份多過戰鬥咁多

同埋變咗牧場物語，又有釣魚又有種菜

Fire Emblem Three Houses review scores

Eurogamer 'Recommended'
GamesRadar+ 5/5
IGN 9.5
Destructoid 9.5
Gamespot 9
TheSixthAxis 9
Easy Allies 8.5
USG 4.5/5
VOOKS 4.5/5
Press Start 8
RPG Site 8
MC 86 (22 critics)
OC 86 (25 critics)

大概幾時先會有類似米拉齒輪嘅野
主角係咁升兩點要重打好煩

月花雪月 版本

有 火紋外傳 2個主角嗎？

阿魯姆 同 賽莉卡

好想食晒

啲人個成長係咪固定
即係紅社女應該係預設渣斧戰士
高攻低速低魔防
如果我想升佢變天馬騎士
會唔會變返高速高魔防

唔專長既武同範疇係咪會升慢好多
依家啲職係咪已經冇限武？
劍聖渣斧
劍聖仲有冇爆擊高特點

咩制跳出主選單

請問FEH個連動獎勵係咪用番FEH個ac去claim coin就攞到？
有冇限咩地區要claim番咩版？
同埋save係跟機定跟任地獄ac架？轉ac玩會唔會冇左個save？

Yes no 跟profile yes

重開

我全委任咁濟
但都要強迫散步

d關有分別既？

HP+5

藍色有咩人勁其實 我都唔知練邊隻好 同埋挖角應該挖邊啲好

#1 q&a.

online content 玩d 咩

之前玩開d 回合制game 好似冇咁易死，今次真係比人打2,3下就收皮。
玩玩下先知原來條紅線代表邊d 敵人會嚟打你，再打多幾場先知原來會show 邊d 自己友會比人一hit 殺

有冇HOTKEY 可以END 角色TURN
行完要接個下制

簡單咁講
要控制住回合完之前每個人被攻擊次數應該少過3次
盡量留意敵人攻擊範圍，盡量避免入左人攻擊範圍完turn
準確黎講就自己研究啦
今集個系統完全唔識

原來今集暗榮有份整
大家可以感受下有冇暗榮味

對住敵人撳A可以睇佢攻擊範圍(深紅色)
善用就可以分開引敵人埋嚟，又唔使俾兩三個人打

今集個育成系統幾煩下
不過玩落都還可以

育成嗰part有好大陣除

if都有嘅，不過撳一個制，
而家真係要釣

班黃絲好廢
好多個都成撚日俾人追擊

請原諒我唔敢追post同google.
我想問下支援CBAS果度, 有D上面有>>符號,
即係5年後先可以繼續升定有其他含意?

周圍行就覺得啲CG好似無雙

我都想知

我frd答左我.
應該只係時間關係(?)

試下用輕啲嘅武器/唔好裝盾

已經無裝盾
有幾個𡃁妹寧舍廢

有巴打post 過追擊條件

條件: 速-(重量-力/5)>5?
好似係咁

藍屍反而係太多近戰成日頂死曬前排，依定拉左個紅歌距過檔叫做好返好多

差異大過5就追
可能記錯

其實有啲線已經易左好多
以前連敵人攻擊範圍都要逐個睇

我就醒，揀左解放軍

我玩紅唔清楚黃個邊點
會唔會係你玩hard或者你啲人太低lv？

香港咁樣居然重有人㨂藍同紅，
好失望

紅個邊係唔係好多法師

我係玩hard
頭幾關自由戰就俾人瘋狂追擊

啱

其實打黃果陣，成日比佢地遠攻削血，好煩，好驚比佢地圍削血死人

裝手斧丟撚死佢地

頭兩輪玩完紅藍，第三輪黃色未可以戰勝歸來

一開波教學關已經覺得係三國志7咁
細過玩過三國志7/8, 戰鬥玩落冇咩大問題

三隻

無三角相剋好唔慣

真...完全想像唔到如果冇線會點搞...

宜家我都夾硬將一個槍手train做法師

>=4就追
btw hard mode個追擊threshold好高下
就算傳統劍士成長都唔一定追擊到晒敵人

回血限次數真係好on9
搞到成日要將啲殘血痴住隻歌姬嚟補血

招撚降哂班藍紅女，真囡囡大軍！
藍毛女騎，紅歌姬，紅外族女
我全都要

真係係左相剋？
我仲覺得奇怪無show出黎

今集有戰技，追唔到都可以屈技打高傷嘅
不過比人追就大獲啲

想問下，睇d熟練度果度隔離有d三粒星
果d三粒星其實係代表乜？
我見有條友(多洛緹雅)信仰係有個紅色向下箭咀，但後面有三粒星，即係勁定係唔勁？

諗住抄你棄幾個廢柴，打造精英就算

冇咗

一陣出去買先

三粒星係隱藏才能，要係課堂指導教滿呢三粒星先可以學識用呢樣野
紅色下箭咀啫係呢個角色唔擅長呢樣野，指導比佢嘅經驗會少一半
歌姬呢個配置嘅意思係佢要用更加多嘅指導先可以令佢學識補血咁解
有錯請指正

隻game好有誠意
文本量咁大都可以全配音, 育成系統多到
如果故事發揮得好可以上神枱

揀左黃色力架

無雙/少數精銳是常識吧
基本上得776有嘗試過抑制呢種玩法

紅色個副手有冇得挖 佢啲魔攻好似幾勁

你點知今集唔係嘅

玩藍，主公同菲力xx 都好勁
決定主推菲力做劍佬

反而想知主公有無得過檔，王女

每邊個副手應該都冇得撬
魔攻好似黃色個白髮妹勁啲？
不過紅色副手勁在一開始學暗魔法，D級就有3格法術

點解唔攞去升技，我成日都驚唔升d理學，馬術驚技挖唔到角

玩藍色全部都近戰咁 想挖返啲法師補師過黎 仲有冇邊隻法/補勁

知唔知沙田幾錢?

就咁玩落背景交代好足，你真係會愈玩愈清楚自己學級學生既背，同我玩左game入邊學校篇過左3個月，就咁伏線都好似唔少

黃國都係豬猴黎
就好似班牛屎佬十八鄉村長圍威喂咁
其實都係無咩分別

紅歌姬

有冇人好似我咁成日認唔出人名
行行下日曆話邊個邊個生日送唔送禮個陣成日load唔到係邊個搞到成日晒錢送禮比唔想撬嘅人

好似唔同人學既魔法都有d唔同？

想問下日版下載版，有冇得轉中文，我係語言個度剩係見到日文同英文

爆星的話果項會變擅長

+1除非認真唔係都係比200算依家係認到小小自己學級

200好撚貴

多謝補充

角色數/出擊位都唔似要你練好多人
何況有教職員補底，中途覺得唔掂先再adjust都唔遲

三粒星係講緊hidden talent
當齊三粒星之後會學到一招相關武器既技能
而箭咀係講緊擅長不擅長 即係影響每次學既時候升幾多exp

應該改系統語言就會轉中文

紅歌姬係法師定補師? 啱啱睇個成長率網 黃線白髮女魔攻好似最高

大波妹老師我來了

無記錯既白髮妹特技係經驗值2倍

係唔係要學到d先有補血?

成長率都係幻覺，係外觀，係愛啊哈利

好似神學E+，我主角都學左，但轉左劍士用唔到

有d角差一隻字
希爾x同希爾x

『ファイアーエムブレム 風花雪月』、本日発売！
三つの国、三つの学級、そしてあなたの物語。あなたの選択の行く末を、選んだ学級の生徒たちの成長と共に、ぜひ最後まで見届けて下さい。
ちょっと気が早いですが、クリアした方は、ぜひ別の学級の物語も遊んでみてくださいね。

角色名用返英文應該易認啲
不過應該香港人先係咁

push

橫田：當初在 Wii 上推出的《Fire Emblem 曉之女神》也是設定在 NGC 前作《Fire Emblem 蒼炎之軌跡》三年後的世界，主角艾克也變得滿身肌肉，類似這種變化應該會讓粉絲們覺得很期待吧。除了主角三人之外，其他的角色也有相當程度的改變，希望玩家們在發售後親自遊玩確認。

依家88啦 (52個review)

mon左兩日post
頂唔緊了
收工去買

大家去開信和邊間？

有無買行版嘅巴絲可以confirm用日本ac claim 到金幣同拎到FE Heroes角色?

即係高唔高

應該係好高

低過覺醒但手提機俾分鬆手啲

同mario maker2同分 算係咁

覺得有d位整多左
好似種花同釣魚咁
如果可以user friendly d
應該呢d野都可以係主角自己間房到做

解放軍全部有個馮字之後其他字水蛇春咁長，好難記
你問我皇女咩名，我到而家都講唔岀

教堂四大聖人係之前舊作既角色定係無關係？

喺自己房釣魚

Btw I agger

有得傳送又唔係真係咁麻煩啫

但其實釣完種完除左用嚟訂餐加友好仲有咩用

原來有職業精通 屌 全部已經轉左職

訂餐左邊有條友係可以搵同學一齊煮飯，食完之後成個chapter 加能力
一開始加好少可能後面有啲勁食材會加好多？

轉返任轉嘅

不過呢集點睇幾時精通到

轉職果到有粒星星

請問今集有冇天空? 點嘅樣?
求其片兩刀?

但有冇話要用幾耐先精通到

打交加經驗果陣咪睇到

唔鐘意佢個挖角mode 係要你擅長個樣先撬到個類人

去到第幾章先有得維修武器？ 而家好多爛槍爛劍

最初始個職點轉返去

整備＞更改兵種

做完第一次課題 開到市集就有啦wor

我等下再睇睇

每打一次得2,要打50先精通一個

唔知你地試左未
個fd試左美帳拎唔到日版驚既金coin
之前話得果D自己睇路

雖然只係改番個帳區域就ok

被級個職要幾lv先有獎勵

其實我自己擅長洗撚撬佢咩

屌我都係

再大都無用 全部職都咁多布

學生表示 你唔擅長使撚跟你學咩

鬼佬乜撚日系動畫人設既都會歸納去anime game.
以呢個genre黎講已經超晒班.

幾點試？

反而我全飛想快d打

借問聲有冇得睇每個職嘅精通技係乜？

講到另外兩個班主任好好咁

究竟幾lv精通
同埋d兵點加返

waitwhat

你要人地離開自己成班frd跟你喎
你唔勁啲點得

剛剛

12:18

岩岩攞到傭兵團個章冇得補
下一章就開放傭兵團比你請兵/補兵

應唔應該一5lv就考試？

最撚慘主角武器等級升得好慢 去到b級冇人教到自己要慢慢摩

沙田walk in 請問幾錢

我地藍絲打人無後果，仲要識黑化添啊

岩岩皇女精通左貴族

我極權主義

成日話人揀紅人地係黑唔係紅吖
即係攬炒啊

屌
用眼睇精通
真係用眼

唯一挑剔應該係台仔譯？ d名譯得好累贅

不過都係講花名架啦是撚但

black eagle

好似好正，轉頭去買
旺角最平幾錢？

太多布

黃個mk太趕客
㨂女好正常

而家先赤紅谷打盜賊
係咪未有得維修

平民/貴族是+5血，初職好似某能力+2

無switch, 想玩.
等switch mini 出先買？

話說點解無人做統計

black eagle既正評呢個comment

blue lion 既正評呢度

golden deer 既正評呢邊

SWITCH 2019
唔建議mini

好簡單 唔駁電視玩咪switch lite囉
睇你會唔會駁電視玩既姐

等到2046都未有得玩
玩左先啦

買

Dimitri Ingrid Sylvain兩騎一飛，火紋嘅感覺回來了
老屈再移動，當係蒼炎曉女嘅精神續作

開頭幾個鐘好趕客.
全部角色兵種都係村民, 又無相剋.
跟住育成果度次次都掃一次座城咁滯,
連續兩日玩到訓著.
洗唔洗咁慢熱

請問黃金而家賣嘅係咪switch 2019?

我打醒覺同if 天馬騎同龍騎比人射到閪咁 唔太敢用 可唔可以教下點用飛行角？

但平民/貴族可以物魔雙修

無架 遠離弓兵囉

呢層唔知 冇問

Li個係中文化譯鬼佬名通病
我自己就用cv名記

9.5
EDITOR'S CHOICE
AMAZING
Fire Emblem: Three Houses offers an incredible amount of choice, and a story that deserves to be viewed from more than one angle.

今晚先買DL 版

冇精通就轉咗

我見介紹話有得女女 男男 所以先揀左做女
如果無既話我要RE

新手玩咩難度好？
揀最易會唔會變成無雙？

得普通同難

普通啦，l

新手普通經典啦 夠你玩好耐

可以轉返

我玩普通 經典
唔死人 暫時每關save load一兩次都過到
利申 新手

Btw 鐵器就是撚但啦

前期買過把抵過修理

真係好撚慢熱，我玩咗11粒鐘先完晒啲教學
感覺好似烈火Lyn mode，熟手嘅一定玩到瞓著
幾鍾意佢幾針對住if嘅缺點落功夫，尤其world building，圖書館真係有書睇
角色background喺學生名冊又交代下，支援又講下，冇之前咁gimmicky

原來啲魔法會回復返
即刻load返啲戰鬥去用盡佢

收到！

我慢慢睇啲人物睇左成個鐘

行版，日賬
琴晚攞咗金幣，feh仲未有男主

佢會直入禮物盒定send email嚟

點睇精通獎勵請問?

支援好多都好好笑

想問下個女班主任有冇得溝?
正到

我係按x睇右下嗰個grade

禮物盒

FEH係LINK日帳？

係咪針對性最後養10個人就夠
玩火紋最怕就係劇情需要出3幾個完全冇升過既人

武器grade?同職業有關?
精通係計職業本身定武器?
除左重甲，騎，天馬個grade係職業

我三個學級模擬戰之後既第一場已經死左個
嚇到我即刻熄game
我聽你地講有得時間倒流
點禁架？係咪我劇情未到？

劇情到會有教

我都係 死左個自閉妹

佢有個人仔係右下
應該係呢個掛
我啱啱通左主角同皇女初職

係咪無出回血撚？
前期班學生中兩下就死
我覺得都係開戰技互秒算

紅色到底有冇坦！
生氣了

後一關就有

人仔呀，等我睇下先，thx

個武器grade右邊

唔洗坦

王女佢一開始用斧我冇轉其他武器，昇到中職我將佢昇左做重騎

trytry先

主角攻擊有機率回血算坦啦掛
另外走位唔好一次比三四隻打就點坦都死人啦

擺低個乜鳩都有嘅spreadsheet

班學生好屎
貴族嬌生慣養唔好打仗啦！

正喎, 點先可以SAVE 去自己google drive?

失物 - 經常胡鬧之人
係邊個
如果無中文真係玩死人

左上File -> make a copy (好似係)

所以咪要阿sir你好好帶陪育同帶領班學生囉

搵到了

紅班玩百合你地揀邊個

Done and thx.

係，每個月都會用就過期銀幣換feh回體水

升得初級精通黎 佢都20 lv 啦 點升

深山掃蕩戰唔扣體力係咪可以初期刷能力

係,normal唔扣hard扣

啱啱係188買咗 walkin $398

行？
琴日行版我買378

挖角係佢要求個兩項能力 我要用個人指導去升主角個2項?

實測支援b 就得

係咪送野比d人，食下飯就可以挖到...
想挖d女過黎

職業個欄算唔算劇透

第一係邊個 烈火藍毛個斧佬？

係個隻角同主角既支援? 點樣可以升支援? 食野?

食飯以外用課題協力拉入隊做guest都可以升到

以我所知係

有得女女？! 後代都係女就全女班

果隻唔係狂戰咩
我記得佢一出黎就拎埋把重斧
唔坦得，又打人唔中
攞到把神斧先似返個正常人

今集無後代

印象中轉職之後就硬好多
未轉都硬過普通狂戰
手機版都分類佢做重甲

課題協力既作用 係用黎拉攏其他班既學生？

可以咁講，同主角嘅支援等級應該會降低挖角難度
同時可以填補埋初期隊伍不足

想拉白毛女女入隊

G黎

屯元天邊度仲有得買

日文 退却 係咪就係時間倒流？
可以keep exp咁咪可以不停練兵

下載版玩得未
周圍都無貨
屌又話火紋香港唔hit既

玩得

遊戲淡季左太耐
啲人餓狗搶屎掛
應該玩得
26啦喎

Ps4同switch都餓左咁耐game，終於等到隻各方評價都唔錯嘅作品，全世界唔理3721都跟風狗衝啦

而家仲有邊度有貨?

覺得係switch玩家多過3DS 好多人未玩過呢類 所以先會多左人玩火紋
同埋火紋之前都有8方同叮噹

啲3d模組嘅下巴識郁
又有新技術

之前睇壽飛行隊，電視動畫級嘅3d模組嘅下巴都唔識郁

用券買算
行左幾間熱到hihi

巴打你行邊區邊個商場呀?

元朗無普通版 得特別版

唔該 放工去黃金搏下

咁你應該記錯

果陣玩第一隻火紋之後就愛上依個系列

應該超過8成作品都玩過

希望佢吸多d玩家之後越做越好

屯門華都有間 行賣388$

黃金同信和既價位幾多左右?

果時好似話覺醒係最後一集
點知大賣 真係好開心

好似請食飯最易R人入？

散步真係好煩
已經用告示板飛去接任
做完任已經無乜行動力訓練自己

茶會仲可以轉視角

新手岩岩玩揀左紅色
之後係咪可以O係藍﹑黃挖兩個人？
你地有冇咩建議挖咩人過黎會比較好？係咪應該挖一個弓+一個近戰補返紅色線太多魔法？

<公告>

由於一時之間太多人領取特典
處理FE Heroes英雄配信需時
請見諒

玩緊第二課題有問題
1. 錢用黎買兵團用好，定用係其他地方好
2. 散步點數食飯好定練自己好

手動入帳咁低能

唔怪得成日都未收到

黃金樓上中間個間有貨, 普通400, 特別750

紅色唔夠近戰咩？橙毛貴族男，藍毛細路，紋身妹，宅妹，女主，男主，應該夠用掛
弓就好似得宅妹開頭有適性，但其實人人都可以換任何武器，或者揀多個指導下弓箭應該夠用？（不過未知後期多唔多飛兵，而且劍士有特技剋飛行）

撈味好濃

反而一開始咁睇紅色冇人練馬 重裝 飛馬

成日都覺得王女有意無意咁串鳩我

喜利無晒？
仲諗住去

藍隊練緊
自己做劍
黑頭男做賊
2個魔（一黑一白）
王子同橙毛都想做騎
金毛女做飛馬
一個弓（練埋馬）
完全放棄左重裝

紅國sam

重裝唔知搵乜水好

冇挖角???

皇女有適性，橙毛男都有潛在天賦

重裝女皇
正呀

點set副官

劇透

紅軍個跟班好勁，雖然好奸

死左3件 點復活

下世小心d

姐係冇得復 要重來?

揀classic嘅話 係

RIP

[Switch] 火焰之紋章 | FIRE EMBLEM 風花雪月 討論區 (3) | 劇透請用多重引用

《Fire Emblem 風花雪月》介紹影片

暫時未

1001